# README #

Repositorio del Audiojuego "Almas" (tentativo).

# Resumen del juego
 * El juego está ambientado en un mundo obscuro en día de muertos, tu objetivo es llegar a la meta auxiliándote de los sonidos del ambiente.